---
aliases:
- ../announce-applications-16.08.3
changelog: true
date: 2016-11-10
description: KDE publie les applications de KDE en version 16.08.3
layout: application
title: KDE publie les applications de KDE en version 16.08.3
version: 16.08.3
---
10 Novembre 2016. Aujourd'hui, KDE a publié la troisième mise à jour de stabilisation des <a href='../16.08.0'>applications 16.08 de KDE</a>. Cette version ne contient que des corrections de bogues et des mises à jour de traduction. Il s'agit d'une mise à jour sûre et bénéfique pour tout le monde.

Plus de 20 corrections de bogues apportent des améliorations à kdepim, ark, okteta, umbrello, kmines et bien d'autres.

Cette mise à jour inclut aussi une version de prise en charge à long terme pour la plate-forme de développement 4.14.26 de KDE.
